「集思廣益」大三罷集會？？？

有無人推下

我推應該無用

比下意見呀

集會會訓著

大家一齊晨運

有無用